昏迷咗成年 想知野心阿依家係咪爭緊下季歐霸資格

利今季就爭緊冠 鏝城一失分就好大機會贏英超
仲要用成億買vvd+alisson 搞到其他球隊眼紅利買到vvd
阿狗呢? 躝返落去踢西維爾盃 繼續祝人空難啦

果然君子報仇.....十年未晚

留力贏今年歐霸下年就有歐聯踢

一年半年嘅歐聯資格

笑我地無英超無野心
5 月我地就反 cup 攞英超兼攞埋歐聯

on9 真係怨婦到
成年之前嘅post都要鞭
你唔好撚去舊登抄過嚟？
痢狗真係特別on9

好清高

怨氣

好大機會贏英超即係幾大機會？

好彩利記有英超，唔係實俾阿狗串柒

好葡萄利有英超

真

阿狗依家排緊英超榜首喎

yes

說好的互含呢